「勞動節」感謝1886年芝加哥工人

美帝

👍

今日勞動節假期係取消當年英女皇生日同重光紀念日而來，從內冇放多日假